九了夅

降你老母

幾可愛

你唔反了？

不嬲無反

咬佢豆豆

痴線？

你唔想試下 睇下佢會點?

你唔係吸佢腋汁咩

轉下新口味嘛

哇 我立即車佢去堆填區

人渣

我降

哇，法式濕吻她

你加油 我幫你擋住友蛇

咪弱智啦傻西

你完全擋佢唔住wo==

我來啦seulgi

唔好睇小佢

我=父親大人

YES 你係小人

但係最勁